希望大家唔好搞鳩國泰

啱啱睇完個post:

由即日起，國泰或其他嘅香港空中機組人員罷飛中國大陸

其實罷飛最大損失係國泰，我唔太明罷飛對政權或者中共有乜影響，真正要罷工既係機場(機管局同控制塔)先可以影響到政府

成件事國泰係比人揸住春袋同做左磨心，佢航線要經大陸冇得選擇，中共明顯係玩緊國泰，你班連登仔仲要加多腳，中共見你地自己友打自己友不知幾開心

其實搞死國泰根本無好處，反而可能比國航食水，大家唔好再搞鳩國泰，支持下佢

有錯可以指正

push

1

2

3

Push

push#clap#p

Agger

推，呢個真

訓教，醒再push

推 國泰真係唔好攪
攪黎做乜

唔該曬各位幫推

唔好意思 阻你一陣
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

你依個時間開po都幾難推上熱門

唔好意思阻一阻你

「 真 係 好 撚 想 同 你 哋 割 蓆 」

幫你推下

唔緊要，訓醒再推下

支持國泰